# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  profiles/neibrs/modules/core/import/import.info.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/import.routing.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.action.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.menu.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/ExcelMigrateListBuilder.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Entity/ExcelMigrate.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/excel_migrate.schema.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/import.schema.yml: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportDemoDataForm.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Plugin/Action/ImportExcelMigrate.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/MigrateBatchExecutable.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Controller/ImportController.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php: n/a
#  profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelMigrateForm.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-09 05:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.info.yml:0
msgid "Neibrs core"
msgstr "金算盘核心"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.action.yml:0
msgid "Add Excel migrate"
msgstr "添加Excel导入"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.menu.yml:0 profiles/neibrs/modules/core/import/import.routing.yml:0
msgid "Define import rules"
msgstr "定义导入规则"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.menu.yml:0 profiles/neibrs/modules/core/import/src/ExcelMigrateListBuilder.php:17 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Entity/ExcelMigrate.php:7
msgid "Excel migrate"
msgstr "Excel导入"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.links.menu.yml:0
msgid "List Excel migrate (bundles)"
msgstr "Excel迁移列表"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.routing.yml:0
msgid "Select sheet for import"
msgstr "选择要导入的工作表"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.routing.yml:0
msgid "Select sheet"
msgstr "选择工作表"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/import.routing.yml:0
msgid "Import demo data"
msgstr "导入演示数据"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/excel_migrate.schema.yml:0
msgid "Excel migrate config"
msgstr "Excel导入配置"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/excel_migrate.schema.yml:0
msgid "ID"
msgstr ""

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/excel_migrate.schema.yml:0
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/excel_migrate.schema.yml:0
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/import.schema.yml:0
msgid "Import selected excel migrate"
msgstr "导入选择的Excel文件"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/config/schema/import.schema.yml:0 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:74 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php:87 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportDemoDataForm.php:26 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Plugin/Action/ImportExcelMigrate.php:64
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/ExcelMigrateListBuilder.php:18
msgid "Machine name"
msgstr "机器名"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/MigrateBatchExecutable.php:93
msgid "Importing %migration (@percent%)."
msgstr "导入%migration (@percent%)."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/MigrateBatchExecutable.php:118;120
msgid "Migrating %migrate"
msgstr "迁移%migrate"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/MigrateBatchExecutable.php:119
msgid "Start migrating %migrate"
msgstr "开始迁移%migrate"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/MigrateBatchExecutable.php:121
msgid "An error occurred while migrating %migrate."
msgstr "迁移%migrate时发生错误"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Controller/ImportController.php:64
msgid "@entity_type import"
msgstr "@entity_type导入"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:51
msgid "Excel Migrate %s"
msgstr "Excel迁移%s"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:61
msgid "Excel file"
msgstr "Excel文件"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:64
msgid "The import file which needs import."
msgstr "需要导入的文件."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:96 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:128
msgid "File to import not found."
msgstr "待导入的文件未找到."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportForm.php:50
msgid "You can not migrate this excel %s"
msgid_plural "%s not exist."
msgstr[0] "你不能导入"
msgstr[1] "不存在的文件%s"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php:54
msgid "- Select -"
msgstr "- 选择 -"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php:64 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php:43
msgid "Sheet"
msgstr "工作表"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php:64 profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:62
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelImportSelectSheetForm.php:115
msgid "Import successed."
msgstr "导入成功."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelMigrateForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelMigrateForm.php:25
msgid "Label for the Excel migrate."
msgstr "Excel导入的名称."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelMigrateForm.php:52
msgid "Created the %label Excel migrate."
msgstr "已创建Excel导入%label."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ExcelMigrateForm.php:58
msgid "Saved the %label Excel migrate."
msgstr "已保存Excel导入%label"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportDemoDataForm.php:32
msgid "Install demo data"
msgstr "安装演示数据"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:39
msgid "Import template not found."
msgstr "导入模板未找到."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:44
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:59
msgid "Data file"
msgstr "数据文件"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:62
msgid "A import file."
msgstr "导入文件"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:74
msgid "Update existing data"
msgstr "更新已有数据"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:109
msgid "A import file. %template"
msgstr "导入文件的模板, %template"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportForm.php:110
msgid "Download template"
msgstr "下载模板"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php:61
msgid "Header row"
msgstr "起始行"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php:78
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php:80
msgid "Data item"
msgstr "数据项"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportFormSelectSheet.php:80
msgid "Excel column"
msgstr "Excel栏目"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:73
msgid "Process"
msgstr "处理规则"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:82
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:104
msgid "Must select a migration."
msgstr "必须选择一个导入类型."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:112
msgid "The process rule failed with the following message: %message"
msgstr "处理过程包含以下错误:%message"

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Form/ImportRulesForm.php:131
msgid "Migration %migration saved."
msgstr "已保存导入%migration."

#: profiles/neibrs/modules/core/import/src/Plugin/Action/ImportExcelMigrate.php:16
msgid "Import excel file"
msgstr "导入excel文件"

